喺大家樂拎完野食無位坐，會發生咩事？

超賣

有個傻鳩企係度畀人望住恥笑

拎埋去自助bar到立食

同志你大陸落黎？邊撚個香港人唔會睇左有無位先？

成盤揼左佢

屌你老母 大陸仔 咩撚嘢超賣

叫D 得杯奶茶睇緊報紙的阿伯讓座

睇完有位 買完又未必有位

霸氣咁拿回水吧 叫佢外賣

坐地下食

企一陣呀姐就會過黎幫你

立食

無事發生

Sorry

叫經理幫手搵位！

機票超賣就嘈
大家樂超賣就無人理!

入商場廁所食

拎住個飯企係d食完又唔撚走既仆街前面

成兜淋落去

如果一條友食唔出奇

一條友就更奇 邊間會爆到一個位都無？

唔食咪無事